TL出黎訓身搞音樂你又踩，無人搞音樂又話香港樂壇已死，香港人無歌聽自己拎黎

肥絲同咩咩二揀一
含淚屌咩咩

真咩定假咩

TL

含淚

比起其他歌手出嘅k歌情歌 我仲欣賞TL呢啲有新嘗試
陳柏宇衛蘭張敬軒ginlee aga黎黎去去仲出緊啲罐頭歌首首差唔多
TL一首party with TL個新鮮感大好多

屌你食元氣死未啊仆街

牛角

睇完應該分開嗎個mv
感受到TL果份認真

條女打得好大力
心痛

大力唔係果下隻手度

係個眼神度

針著果巴大唔大力好低層次

TL >>>>> 牙峰

Who da fuc is TL?

從來沒有想過太認真
I just wanna have some fun
Man 我只想做好自己
I don't really care what you people say

想知關於我I don't mind bro
Lady everywhere we get personal

what’s up Party People~

收到風咩咩妹係TL之前條女

支持肥絲

TL唔知有冇上連登
陣間佢真係邀請你地去party

邊度有得申請做part time打手
想跟隊搵下外快

應該係真fans黎